原來香港有啲人真係唔值得我哋為佢抗爭

剛剛搭西鐵番元朗，隔離兩個師奶大聲嘅對話令我忍唔住開鳩佢波，

師奶1號
師奶2號
:我

: 唉，啲𡃁仔真係得閒，又走去機場搞事，書又唔好好讀，搞搞震搞亂晒，聽日都唔噉亂出街

我聽到已經即刻怒啤住佢，另一個師奶應該見到我啤住，就話

: 哎呀，你唔好噉大聲講啦(跟住嘗試講其他話題)

: 係喎，一陣容嘜易俾暴徒打

去到呢個位，我真係忍唔住，大聽講

: 你知唔知21號元朗打人嘅係咩人？你見到有後生仔打人咩？點解你要屈人？你自己無小朋友咩？仲有，佢哋今日係去靜坐抗議，無一次係主動搞事，搞事嘅係政府！

我講完之後，師奶們靜咗，耳仔到背脊熱到一個點，唔敢望其他人又要扮鎮定望住個窗，feel到其他人都望住我，好緊張，一到站就衝落車，呢次係我喺地鐵最大聲講嘢嘅一次。

情緒未平復，又好尷尬，所以發洩下
明天入黎食飯再講

不重要

你冇做錯到

欣賞清敢言

到有一次佢地俾人打咪知

你好叻

屌得好

你已經做得好好

據理力爭
無野值得好尷尬

光復香港 時代革命

敢言！

為公義發言有咩問題
要覺得肉酸既係佢地

like爆

Nice job

我係車廂尾目擊到，巴打好型

敢言

道出事實

巴打好波要好有勇氣先做到

巴打好波！！！！

唔需要唔好意思
如果你果刻夠膽望 在場絲打一定個個眼甘甘望住你

你意思係咪佢哋睇法重要？
多謝你安慰我

耳仔到背脊熱到一個點

係講你自己?
講完自己都尷尬，落車再上吧

欣賞你既勇氣

不嬲聽到有人屌後生就大聲屌落去

巴打話返俾佢知真相，係好重要

勿以善小而不為，讓錯誤資訊流通，唔知幾時會玩返自己

btw
我從來唔會為一個人而抗爭，我只會為我嘅子孫同我自己抗爭，呢d c9 話完咪算lo，唔需要動真氣

你唔係為左呢d 人黎做任何野
記住 你係為左同路人而做

為自己姐
之後清算佢地

呢個世界好多人形豬
唔到關鍵時候都睇唔出智商高低

佢又讀左幾多書?

支持您

但咪作故仔 啲師奶唔會面紅的

hoball ching

你冇錯

好, 下次加D幽默gag就perfec池

你已經做得好好啦
呢D八婆唔屌吓佢
真係唔知痛

到今時今刻都仲聽緊同事上司講d人好有組織收美國錢

你無做錯到

唔緊要，你記得有班人值得爭取就得

唔好咁諗, free rider到到都有
但我地努力, 唔係為佢地, 我地係為咗畀自己同各位同路人一個更好既香港
呢班民主free rider...留待日後清算

叻仔

好勇敢
G持樓主

多謝清，聽日一齊入元朗食飯，我請你食啦！

你係咪話師奶肉酸？
其實我都覺

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

ching下次整完label唔使用返的
btw gchi

其實我遇到會咁講

然後一定同你一樣好尷尬

你好叻呀

欣賞你巴打

比我聽到實濕晒

我可以好大聲咁同你講 你係香港人

好欣賞你敢發聲

警察：咁撚驚唔好出街啦 師奶

呢D人慢慢清算

做得好
我地唔係為佢地
我地係為自己

10/10
極度欣賞！

i know that feel bro
佔旺嗰時 我係餐廳大聲屌7班阿叔
個老細係咁拉住我

叻，好多人都做唔到

多謝你哋鼓勵
下次再有同樣情況，我都會照出聲
但會控制番個音量

做得好好

你做左我一直唔敢做嘅事，加油

如果我係現場一定會拍手
巴打你好叻

好波

我喺隔離會拍手

佢地會話 你地唔出尼示威我就唔會比人打
真係好想知佢地個腦用咩做

希望鬧得醒班師奶啦

巴打好波

Ching ho ball
最緊要問心無愧

講得好

第一次發聲係會緊張啲
但之後就唔會嫁啦

支持你繼續發聲!

放心 望住你係諗緊 屌得好

仲有 畀我講多兩句
你日日著白衫呀 唔係黑社會打你呀

巴打屌得好！對住呢啲無知婦孺，就要大巴大巴咁車落去！

記住
藍絲言論聽一次屌一次

下次試下學d廢老唔用耳機大大聲播森美地平說條片，睇下佢地有咩反應

我一定叫好，洗乜怕醜

欣賞青
如果我在場一定會幫你口屌到班c9落車

利申：潑婦

所以攬炒有個好處

就係依班港豬 廢中廢老一齊落地獄

唔洗尷尬 我在場一定會拍手叫好
表示支持

清做得好

仗義執言,你無做錯到

祝佢地快撚d俾人打

樓主，你好勇敢！
Respect!

well done man

唔駛驚佢地
班垃圾唔見棺材唔流眼淚

大大聲屌柒佢地係岩嫁
冇面既係佢地班垃圾
下次再大聲啲

欣賞樓主！香港需要多啲樓主！

樓主，well said!

日後清算、大灣徙置區

尷咩尬
理直咪氣壯
屌到佢兩個反皮都仲得

唔屌唔鬆化

大大聲先得
我個公司有一個超級強勢嘅深黃絲 勁大聲勁惡
所以冇人夠膽講任何藍嘢

好型呀巴打

佢真係驚有暴徒就收嗲啦
噤多暴徒佢一早死撚左

樣主好波

你冇做錯！

出黎示威既年輕人學歷收入高過呢啲濕鳩廢老唔知幾多

樓主

點會聽得明，一係就屈返話森美講緊你

食左飯先好入元朗

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

多謝你

清要習慣
未來更多機會
每次開口都會進步

唔好講到為人抗爭咁偉大 為自己既其實

Pound of you bro

做得好 唔洗怕
師奶還口既話一定會有人幫手出聲

黎明前既黑暗係至撚黑暗 光復香港 時代革命

巴打好型

係現場一定會拍下你膊頭多謝你

有啲師奶係要畀人𠒇頭扑落去先會醒

做得好

你做得好好

唔係為佢哋爭取，係為自己和同路人爭取

你做緊啱嘅事呀！

仗義執言型

我成日都想探討下點樣可以爭取到民主之後比返呢d撐政府既亞嬸繼續受中共政權愛護

最好比人打死

其實好多人敢怒敢言
要多d你呢種人

wfc

做得好！

每次感到失望 不如快D焦土算數啦 就會諗 我係為左一班行出黎好可愛既香港人而抗爭

岩

成日望住啲港豬朋友

心諗

憑咩我要為你犧牲咁多

但望返戰友

憑咩你要比我付出更多

香港人加油

樓主做得好呀

叻豬

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

講得好，挺身而出

孩子，你長大了，做得好

面對無知大媽既胡亂批判，鬧佢真係好正常。果日個大媽係仔女面前對著cctvb啲新聞片話要出解放軍鎮壓啲示威者都即刻俾我鬧啦，完全唔駛俾面。人無知本身就係一個錯，無知仲要亂講野，錯上錯。

要記得任何社會都一定會有一班死硬派撐政府 (民調比林鄭100分果堆)
但只要你得到6成，甚至7成民意就一定會贏

不嬲都係為自己同成班手足抗爭，救唔到個d，你做乜佢都係會話你錯

你無做錯，扮訓既人係要鬧醒

巴打你好勇敢！多謝你為大家發聲！

康文署集團旗下元朗設施

做得岩，香港要敢言既人

未燒到佢姐
試下被人打個個係佢

欣賞你的敢言

樓主勁抽

你冇做錯

你已經好叻

只要記住係為左我地嘅家就得 無須呢啲人

巴打你錯啦
.呢d 撚樣呢 你搵隻真既豬做佢阿頭都唔會反抗 仲會叫好

所以只要我地贏就得

做咩要為人爭取，我為自己爭取既

又無講錯到嘅，班黑社會入面真係有後生仔
但要佢搞清楚囉，抗爭義士喺西環博緊命，點去元朗挑起事端

巴打想同你講....

你無做錯！
唔需要為做正確事而覺得尷尬

清 原來個個係你
睇到濕左了

大聲講出自己相信既嘢，有乜好尷尬呢
你未出聲前，見到嗰兩個師奶有尷尬咩？

應該佢哋衝落車唔係你
巴打做好

岩 都係唔抗爭了

做得好好 謝謝你既勇敢

gchi

唔洗理呢班人

請受小弟一拜

係，的確有 d 人唔值得為佢而抗爭
但我地仲有下一代
上幾代嘅事要依一代去解決

lm

屌得好
要落車唔喺你

樓主係講緊自己
咁都好難怪
見到你班柒頭又真係谷氣啲既

多謝

敢怒而不敢言係可悲嘅, 為公義而發聲係勇敢嘅, 我衷心佩服你嘅勇氣.

respect
可惜在場無人支持你

係咁架啦 總有啲人享受緊人地努力爭取過既成果 但就中意亂咁批評其他人爭取公眾利益既行動
呢啲人無腦 淨係識食玩訓同搵食
唔洗理佢地 講到尾 我地做既野都係為自己好姐

支持你巴打
我身邊好多咁嘅人
我已經開始強逼自己唔好聽

有時真係好辛苦
明白你講完嗰下會尷尬
但你絕對係問心無愧

佢地反之
無學識無人性所以唔會感到抱歉
我地要當佢哋係另一個物種
比昆蟲低賤
因為連昆蟲都知道團結

無論值唔值得 我地都要做

其實講好好地有書唔讀個D係咪仲以為係佢地既時代
家陣大學生都要掃街啦

所以我一直覺得香港人叫老人家做「長者」係錯既

巴打好波，當頭棒喝

師兄你已經做得好好

其實現實仲有好多犬儒都係咁

你無做錯，但有時真係會令人好沮喪，我都係，但佢地早死過我地，咪撚理呢啲人

總之學生係暴徒
你唔支持佢
就殺左你

殺撚哂班記者同學生就岩

我已經聽到冇感覺

巴打做得好, 有道理怕咩講

叫佢地諗下次屋企人坐西鐵路過比人衝入車廂打
冇警察處理都冇問題

同埋下次唔洗落車

白痴,你係為自己

平地論

你好叻架喇

我老豆同我啲親戚上次食飯都講類似既野 我講左一句就收灑佢地皮

我話：「係呀，啲候生仔係咁On9 不過中國人有個傳統 永遠都係青年人出面 中年人哩係屋企指罵唔反抗 然後等享受成果」

佢地聽完都無再講咩直接轉話題

你係為自己，放鬆啲

樓主叻叻 抱打不平冇做錯

大撚把依d人啦
我返工日日都同班廢老互屌

其實係,班社會垃圾根本幫兇應被清算
巴打做得好唔洗尷尬

樓主好樣！事實呢個時間人人都要咁做！我都會

支持

試下個日比人打係佢地/佢啲仔女 睇下會唔會講得咁口響
呢啲人一日唔逼到埋身都仲若無其事

巴打已比很多很多人有勇氣很多，由衷佩服

巴打 你好撚型 真心

巴打加油

其實真
我敢講最少有一半人真係港豬
值唔值
問個心 我覺得良知同最少仲有200萬人
教育令人進步唔係退步
唔好俾下一代埋怨我地
呢一輩係我地話事
利申 真係答D師奶你都個頭近憑咩管呢代年輕人
講完知一定吵 就走左去

巴打好有型好多謝你

你好勇敢喇。 直得讚。 就係香港仍然有你呢種人， 先要努力抗爭。 唔好為嗰d等拉直或假香港人而懷疑自己。

做得好，同路人

心諗你係廢青
樓主敢言 你呢？

好勇敢

你係為自己同身邊愛既人 朋友 抗爭ONLY

潑婦2號表示支持

甘咪就正正係森美講緊果樣野囉根本唔需要同呢d人拗，如果佢仲敢出聲應該成個車廂既人都恥笑緊佢

我在場，一定拍爛手掌，屌個兩個c9多兩錢重

諗下天琦果班最早覺醒既勇武派
唔止比港豬藍絲屌，連黃絲都會割蓆篤灰

師兄型

飲杯野就無事啦

樓主無錯，我相信車廂好多人支持你
要怪就怪中共洗腦機器tvb洗人腦，政治冷感少少都會比佢呃左

欣賞你夠敢言

頭先搭車有幾個小朋友好大聲係到講話又有人去機場搞事，著黑色衫嘅係衰人
點解我唔屌柒佢呀爸呀媽

偶像

屌得好！

無講粗口 有point
Nothing to be shame
We’re proud of you

年青人發聲

you are the brave for the land of freedomproud of u

好 到時見

好型啊Ching

叻

Ching屌得好

望你個啲好多都係覺得你講得啱

你行轉街市就知 成班洗晒腦
大家都係同時空喺香港住 唔明點解會有咁大分別

撐，抵屌

支持清，啲女一定出哂水

成日都聽到呢D
我都好想出聲...但小弟毒撚一個好膽小
多謝樓主代表我出聲

我上次都試過好彩個fd得閒，打左比佢瘋狂講野

如果香港人人敢好似你咁大聲屌啲港豬

可能真係有救

respect

巴打好野講野大聲唔代表我惡 叫佢地唔好睇咁多cctvb啦睇壞腦啊

巴打好波
型到爆

香港人就係太注重他人目光成日驚柒先唔敢出聲 但洗撚怕醜 道理係自己到想爆佢咪爆佢

樓主勇氣可嘉，respect

唔使驚。手足喺大廳

其實唔好覺得係為左人

巴打爆seed爆得好
其實都唔想喺街同陌生人嘈，但有時聽到啲廢中廢老港豬話班出嚟示威嘅後生仔好暴力搞到社會不寧，真係聽到好撚火
有次我媽去美孚探朋友，喺𨋢聽到兩個廢老怨班後生仔出嚟搞亂晒香港，我媽都嬲到忍唔住開口屌兩個廢老，話佢地連邊個真正搞亂香港都唔知

I love you

相反, 我睇到樓主 我見到希望

其實大把哩啲人

唔需要尷尬，香港好需要多啲好似你咁勇於出聲嘅人
樓主好型

屌得好好型

下次醒啲 就埋站先屌

Proud of you

巴打

清

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

有啲人個腦喺坐住左 屌得好
喂 聽日食飯預我2個到

屌得好 為正義發聲

敢作敢為，義正嚴辭

下次見到開聲拍手大叫 講得好
我諗係車既巴打會幫手

屌得好! 係佢哋要尷尬唔係你要尷尬

果啲唔係人黎
係人皮豬

我哋係為自己啫

巴打唔洗咁嬲
成班c9脫哂節

推

同路人 呢個世界永遠有蠢人 傻人 非當事人 但唔包容佢地 會失去更多同路人

Focus去主線 其他安全就出聲 be water

我愛你

就係依班on 9 師奶 有次俾我聽到佢地話啲義士收錢衝擊同埋啪晒藥 high 晒咁出黎收咁撚少錢 坐十碌 我俾錢 你坐

唔洗怕醜
道理係你果一方
佢地先係要羞愧既人

唔洗尷尬，講事實有乜好驚撐你！
明天全香港市民入元朗，會令師奶知道乜嘢叫公義

man 到核爆

咁都唔開聲支持下

巴打做得好

巴打 做得好

讓下一代教育上一代

你冇做錯
之前自己一個做流動連儂牆果陣 都有儂啊叔指住我話我傻架 搞亂香港 見我睇醫生 我咪大大聲話 係嘅多謝叔叔你嘅關心 我會去睇醫生架啦 佢上到天橋仲諗住話我 我咪嗌上天橋 所有人係望住佢 我真係未驚過

P牌仔好靚仔

勇敢!!
多謝你。

巴打有勇氣鬧得啱

我爸爸話全香港人都撐你不要怕

佩服你的勇氣💪🏻💪🏻

Sor 可能我打得唔清楚令你誤會
係我自己講完面紅

依d人比白衣人打返劑就知驚

好敢言 respect

你做了正確的事，應該為止感到驕傲

唔好尷尬
應該有好多人感謝你發聲

好多上一輩自覺係中國人，唔係香港人
好多人又會相信官媒，例如tvb

我同你一樣，我會照開拖！

手足 總有港豬唔識醒
我地抗爭係為自己 為身邊人
呢啲人就唔使多理 不過 好多謝你願意出聲

我頭先都搭西鐵翻屋企，如果我同你同車我都一定會出聲屌，你並不孤單

Btw我今日由馬鐵搭到西鐵全程帶住頭盔都好彩無人走過嚟屌我，我已經預咗有人過嚟挑我機，點知得個伯伯俾咗隻手指公我

有啲撚屌會專登大大聲挑釁人再一邊望住你
之前食飯撞過個醉酒佬就係咁
理都費撚事理佢

DIU 到啪啪聲

有理能行千里👍🏻

為左巴打你呢啲人，當然值得抗爭

大快人心
呢啲人就係要大大聲屌

琴日搭小巴都係，架車得我，司機同個啊姐，佢話直接開槍射死班後生，又話要叫解放軍，仲話一定有收錢，唔係啲後生邊度有錢又去旅行又買玩具，佢一路講我就一路啤住佢，個司機可能見我黑哂面就唔出聲，個冚家剷啊姐見無人應佢就係度口up up, 我一個女仔又唔敢出聲我下次會勇敢啲祝個女人長命百歲，百病纏身

記得，有2百萬以上既人 proud of you

咩為佢地抗爭佢地要做狗唔關我地事咋

做得好呀巴打

你做得好好呀 但下次當聽唔到算
同啲on9講野係哂氣架

好勇敢
多謝你為我地發聲

屌得好
G持

你無做錯到 你講事實

👍🏼👍🏼👍🏼

你好勇敢

巴打
要學會活在一班豬當中

我愛你！你無做錯！欣賞你啊！

好波呀

巴打我咁諗既，班廢老面家就剩低廿年年，而後生既仲有四五十年，而家佢地當權就肆無忌彈咁賣港求榮，或者有啲扮睇唔到唔理，你想廿年後過佢地整到烏煙障氣既香港咩？唔想既你就要為自己想要既未來努力！兄弟爬山各自努力！

比著我都會咁

你好叻！無野值得尷尬
欣賞你啊ching

不過呢個故事話畀我地知，如果有兄弟出聲，其他路人可以附和下/ 幫下手，我地行得正企得正，以理服人

ching 你無做錯

你係為自己
洗鬼理啲八婆

仲有我地同你一齊

我同你差唔多，係快餐店

香港係需要更多樓主喱種人

有時聽到啲到收成期嘅人講野都會有啲嬲, 但不停同自己強調要堅持信念, 一言一行對得起自己良心. 你嘅勇氣

做得好巴打！

we are proud of you！！

好呀，英雄

你冇錯喎巴打

你好勇武
不過唔得唔好勉強

巴打你好型

巴打屌得好

I understand, bro

我地係為自己

我唔認同你講法 我地有冇人令佢知道個事實？

沒好似我地接觸網路 佢地平時接觸既係咩？

你怨係改變唔到事實 不如比機會佢地知道個現實係點

要覺得尷尬既係佢地唔係你
Btw呢啲人係咪選擇性見唔到銀髮族遊行 家長集會 律師社工靜默遊行 各行各業聯署？成日廢青前廢青後

有咩尷尬 我每次聽到都大大聲屌

「唔明點解新一代咁反共！」
「打死班學生 示威者就啱喇！」

柒既係佢地

句句到point 欣賞

我見到一定幫你口

巴打做得好好

做得好

利申 我係小巴上面做過兩次同樣事

好波！

覺得啱就要講出黎，無咩好尷尬

依家周街都好多呢d人
都係政府派出黎散播謠言
不停對周圍的唔清楚既民眾散播錯誤訊息

你好叻
大聲屌佢就啱架喇
係爭咁d面皮
理直氣壯屌完佢地點可以面紅！
你都無錯！
面咩紅呀！！！

起底block得

希望下次再有人出聲 如果大家贊成既 可以拍下手 咁既打就唔會覺得尷尬 好似得自己咁諗咁樣

今日係西鐵返元朗
見到有個獨撚屌鳩兩隻藍絲屍奶
見到條獨撚一路屌一路成個身震哂咁
心入面忍唔撚住恥笑
不過我無笑出聲

仲對住佢舉起隻手指公👍
不過佢好似睇唔到
頭dupdup咁走左

手足，辛苦哂

藍C通常喺得把口，唔會出黎做任何嘢，所以先咁勢弱

Ching Ho ball

香港人以往太敢怒不敢言
但今日起 我地唔可以再忍
如果我喺車箱 我會過黎同你講聲加油
等你知道你並不孤獨

你好man啊

社會最低果層奴隸係咁

已經唔打算理D垃圾師奶，解釋都廢鳩事，到呢個地步要歸邊既都歸晒
同埋民主既真諦就係無論你既睇法有幾咁on9，我都唔會唔比你講完

車廂其他同路人
心入面應該微笑緊

針唔拮到肉都唔知痛
由佢地啦

巴打好野

洗撚理d垃圾咩

清好波！行街都聽到普通話撐我地嘅時候（話唔定係台灣？），呢班正一垃圾。

岩岩係車到見到 流曬水 唔夠膽認

5毛的不重要根本不重要

敢言巴打好波

完全明白你耳仔紅曬熱曬嘅感覺
我都試過比個啊叔鬧 好彩有位先生叫我唔洗理佢
下次有同路人可唔可以幫手岀聲
個心定好多架

敢言唔駛太介意其他人目光。有既都只係仰慕你既目光。加油巴打

同意，雨革個時都見唔少

屌得靚

Ching好波

呢啲師奶唔比班真暴徒打過係唔會明架

我話比你知依家係機場個班係咩野人
一班機師地勤社工醫生AO律師
呢班師奶不學無術不正是非收皮喇

ho ball
respect!

好撚憎佢地用搞事黎形容。
老實講，50年不變個階段過咗之後，佢地仲再生先出聲啦，成日話班後生搞亂個社會。28年後係班後生要面對中共而唔係佢地，到時有咩事都係後生個輩自己承擔番，關佢地叉事咩。

由一開始已經知道啦，遊行見到啲人喺室內活喺平行時空嗰下都有咁諗，有時會好灰

不過抗爭係為左每一個值得擁有自由既人，更重要既係為自己

因為嬲而全身興 冇問題
因為驚而全身興 就唔應該

樓主用冰火解熱

係架，佢地覺得年輕人收咗錢要搞事囉，
明明香港咁好，你地咁幸福，社會又安定，點解要搞事啫

Good job

巴好型

巴打好叻
我係嗰啲心裡面排練一百次都講唔到岀口
事後又會覺得自己廢嘅人
希望有日我都可以好似你咁勁

我都想睇下班帥師奶咩學歷咁把炮

全世界都係咁架啦，邊會 100% 支持

巴打好波 有勇氣
下次班c9俾廢黑打到咪撚嘈啊Dllm

手足 你講得好啱
在場既話我會幫你手

最後結論又係：D 後生仔真係好鬼惡死既！

講得好

其實都無話為邊個，每個城市都有唔同既人。如果要個個都一諗法，同大陸有咩分別。

係為自己又好點都好，兄弟爬山，各自努力。

講事實無需要尷尬，撐你

叻仔！

你咪係

呢班on9師奶 又係好好讀書論
去示威求撚其執個後生仔都大學生啦
你班垃圾串人唔好好讀書
就係唔撚讀書嘅人先好似你諗野咁on9

其實,由依一場社運開始,
我搭地鐵出街番工就巳經不時聽到好多人係到講:班後生又出黎搞搞陣
佢地唔係收左錢,佢地係真心覺得示威者搞亂香港
我嘗試去理解佢地,係佢地既眼中,有地方住有飯開比一切都重要,佢哋認為所有示威嘅人都係阻住佢哋發達,佢地唔會理解佢地享受緊香港優秀嘅醫療,可以暢所欲言嘅環境等等係基於咩因素下先有,所以我覺得你唔需要勞氣,依個社會上就係有一批咁嘅人,或者等時間過去 情況會有所好轉,不過唔知香港仲等唔等到呢

為自己抗爭

Ching 你做得好

係為左自己抗爭

唔需要亦唔使理會痴線的人

世界上總有5％是壞人

我哋會唔會因為小數人就傻事？

唔明就講到佢哋明

唔聽就唔好理佢哋

我哋係為左自己
同信任的人和親朋抗爭

不重要既話你就走啦

唔洗驚架Ching
我第一次喺地鐵站屌9啲大陸人都覺得好唔自然

投建制既就係呢班被圈養慣既豬同既得利益者

你無講錯

講緊你自己呀

樓主冇做錯到！

Support到仆街
屌那星有時真係要屌
....我都唔知

好波。好想有你既膽量

其實好多佢地眼中所謂既𡃁仔已經出黎做緊嘢 交緊稅 點解仲可以話人咁多時間出黎但唔去讀書

繼續做正確的事，繼續説正確的話。

[緊急]聽日入元朗既同我入黎

good job
唔駛為人架 為自己已經夠

為自己抗爭
為志同道合既人抗爭
那怕得返我一個 我都會抗爭
去維護我應得既權利

#FightforFreedom #StandwithHK #PrayforHongKong

去開post!

鬧得好
琴日先鬧完一對阿伯

支持ching

欣賞你！

我成日見義勇為屌人，屌屌吓就慣

講得好 唔使尷尬

敢言good

針唔拮到肉唔識痛㗎

你無做錯到！

我第一次都係咁
巴打會習慣多謝你為香港人發聲

巴打，其實唔洗為呢啲咁嘅人灰心喪志。我地嘅抗爭同犧牲，唔係為嗰啲卑鄙無知下流嘅人。
有人話，我地嘅抗爭，應該係為咗更好嘅生活環境、為咗下一代，又或者係為咗同路人。
但我就認爲，以上統統都唔係最終嘅抗爭理由。
最終嘅抗爭理由，係為咗信念，為咗人類文明發展到現代所孕育出嘅公義同良知，為咗人權、法治、同作爲人嘅尊嚴。
有陣時，簡單的生活環境，我地已經可以生存到，唔一定要更好嘅環境；
有陣時，當下一代長大後，佢地會有自己嘅選擇，佢地唔一定認同甚至感謝上一代嘅付出；
又有陣時，你會突然發現，身邊嘅同路人變質，甚至出賣自己，變成陌路人。
只有秉持心中嘅正義良知，為崇高嘅價值而戰，咁先至可以令抗爭嘅熱情永不止息，咁先至可以做到：雖千萬人吾往矣！

巴打 有料

抗爭唔係為佢地，係為自己

啱呀屌

多謝巴打 唔係每個人都敢出聲

如果我在場 我會攬住你

講得完全正確✅

真唔真啊

如果我係現場一定幫你！

我為咗自己抗爭咋喎。

加油樓主
雖然香港有呢D垃圾廢老
但都唔好放棄自己

屌多兩次就慣
雖然唔希望你再遇到呢啲無知嘅人

做得好 巴打好型仔
愛你

撐你！

ching 你已經做左好多人唔敢做個步💪💪

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

喺街聽到呢啲廢老話年青人搞亂香港，真係好想屌埋去，奈何唔夠膽，巴打，撐你！

屌得好真心好欣賞 佩服你 為公義發聲
7.27 元朗見

唔需要理其他人

樓主非常勇敢 support

過到自己個關就得

同佢地講，呀姐，暑假呀，summer呀讀乜書呀，啲學生連exchange, intern, 旅行都唔去就係為咗爭取本應該係由你地爭取俾我地既自由咋

記住你係為自己 朋友同屋企人
仲有下一代既小朋友

屌得好，屌到佢地冇聲出

好型

霸氣

支持樓主

果啲人係唔見棺材唔留眼淚

屌得好呀

巴打可能真係屌醒到佢地，就唔算唔得，都係屌9咗兩隻港豬，無蝕底

在場其他人都係垃圾，以後現場有自己人一定要幫拖

We do it for ourselves and our next generation, not for them.

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

正評

多謝你嘅勇氣
你做咗一件好事 好好休息聽日出去食餐好嘅

巴打型到核爆

樓主 好波~ 啲c9剩係識睇表面同顧自己

Blocked!thx

唔使驚ga!呢班係只求日日有啖飯食落肚嘅人

好有勇氣

兩次搭港島線，搭緊地鐵去堅尼地城方向。
列車大概8點到北角站。我係中間偏後卡，見到一個阿婆帶口罩瘋狂大聲9up。
：阿婆 ：我
：（之前錄音唔清楚）泛民泛民fans，唔好沖涼呀，咁先真真正正返到大陸架。
：收皮啦。東江水係我哋香港真金白銀用高價比架！
：唔好教壞孩子啦。救下大陸唔好係香港住啦！香港人有智慧架嘛。你睇下香港，吓，...(地鐵廣播）又係你哋（泛民）傾都唔傾，係咁拖拖拖，拖咗成個月，都唔同政府傾，唔開會。
：係阿林鄭唔同佢傾咋嘛，關你叉事呀，收皮啦！
：我哋七百幾萬香港人唔係井底之蛙。（地鐵廣播）係你哋傾都唔傾呀。
：係林鄭唔傾呀！收檔啦！
：明唔明白呀？知唔知道呀？吓！唔係你哋呀！傾都唔傾呀。立法會要嚟做乜架？吓！泛民，你下一步行動係唔係唔沖涼，唔飲水，唔食飯，嚟抵抗大陸所有嘢呀？吓！斬腳趾避沙蟲啊？侮辱香港人嘅智慧呀？吓！教壞香港青年，用智慧解決問題。好似爛仔，開片咁嘅方式，知唔知傷害我哋香港聲譽架？你知唔知好多鋪頭執笠，好多外國大公司係度諗緊係唔係去星加坡開總部。
：咪因為條（逃犯修訂）條例囉，白痴。
：去泰國，泰國無咁亂
：泰國有黃衫軍架，痴線。（雖然已經完）
：你知唔知咁樣搞落去，香港就會好快步入XXXX。你哋咁樣搞法，香港會更加嚴重。你知唔知香港仲裁邊度黎架，就係我哋青年呀！香港青年只會用智慧解決問題，唔會用暴力，唔會日日飲水不思源。

我係連屌都費事
今日係機場搭lift
成班c9入左嚟 好似未見過人示威咁 係咁指手劃腳
我當住佢地面換黑色口罩 望左一眼佢地 結果佢地即刻靜哂

先莫講你點睇我地呢班抗爭者
講咪講囉 怕俾人聽到咁
我係真係好想聽下你地講乜 我又唔會打你 又要屌又要怕 都唔知做乜

香港就係需要你呢啲人

的確係好多師奶係咁！不過佢地往往都係讀得書少！一直受藍絲/TVB 洗腦。民智未開。我地當為其他香港人爭取就好！

支持巴打
唔好為嗰1%人放棄爭取
幺9進步嘅社會都有愚民

你好叻！

要比班無腦的知道佢地無腦

書又讀唔好
大把港大畢業生去啦
佢地就真係書都讀唔好啦

咁都有得相認？

啲仆係要屌下先得！

講得好！比著係我見到都一樣會話佢！

巴打你好勁架啦 我連串啲深藍同事都唔敢...

佢如果返到屋企呻既話，佢個仔女一定會爆多佢一鑊，愚笨到影衰女人

好叻 好有勇氣呀巴打

巴打記住我地抗爭唔係為呢班垃圾，係為自己同下一代！

g持，道理係你道怕咩大聲講

呢d人真係唔死都無用

好！727 728

型

閙得好！佢地唔明，閙到佢明！

唔講咁多，巴打好波

屌得好！！！！

成日有廢中廢老覺得受委屈忍受先係成熟清高
永遠向權威（政府）低頭
但又成日鐘意投訴後生仔/服務業人士
自卑心態定咩

為自己為同路人就好，你好勇敢，啲師奶講尼講去咪又係咩搞亂社會，亂亂亂總之好亂，唔了解下前因後果，雨革到而家都係咁無進步過

講得好

不過有道理唔需要走

加油

琴日都聽到位中年女士講，火車出事係因為示威者搞事。
聽完心諗係咪癡撚線，係嘅政府同保皇黨仲唔煲大佢咩

咩為佢抗爭
唔好講到自己咁偉大啦
你為自己架咋

做得好 你唔係第一個
我都係地鐵開過中佬波
仲要綠線去緊九龍塘 啲拖喼蝗係哂隔離
同你一樣 初初只係啤佢地 之後佢越講越癲
我大大聲屌鳩佢條撚屌
全車人望住又靜哂
啲蝗到九龍塘秒速落車
一啲都唔洗尷尬 好多人咁做冇講出黎

多謝你
我當時真係好嬲 點解大家住喺同一個天空下
每日經歷同一樣嘅事，但係睇法可以完全唔同
仲要怪責我哋搞亂香港，所以我好想解釋俾佢哋聽
無奈我當時太嬲，講嘢一舊舊

講既全是事實，唔駛怕醜，如果我在塲我一定俾掌聲你👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

相信同車有唔少人認同巴打你 你為左佢地發聲

會唔會晏啲見到清段片

我發覺啲人心虛無道理俾人串兩句之後就會轉話題

你做得好好，比我應該唔敢出聲

欣賞

欣賞你！肯發聲嘅人

唉我都試過
啲C9搭車大聲批評以為自己好撚醒

心心你

D廢老真係on L9

你冇做錯到!!

你做咗樣我想做咗好耐，
而冇做過嘅嘢

hero

好英勇

大把廢老仲係呢種諗法
算啦 元朗單野之後都唔醒 就無得救

做咩要衝落車 。。。

勇敢你冇錯

大聲唔代表無禮貌

活捉港畜一隻

我身邊8成人都係咁諗

#272812

勁呀

巴打 敢言係好事黎
反正D C9 都無野可以還擊

巴打你冇做錯

鬧完佢地未必知自已錯乜

講清楚d 何君堯叫黑社會打人

白衫係14k 和勝和 個d

屯門元朗d鋪頭怕左黑社會唔敢開門
機場集會係 反 警察黑社會勾結

佢地只睇tvb 甚至係d建制師奶組織聽好多謠言

真係乜都唔知

未必無是非觀

如果唔叫醒多d人
真普選都無用

以你為榮

尊重 巴打好勇敢

唔重要，我為自己同其他同路人努力

點解D人成日覺得係只有後生仔去集會？
其實好多不同年齡都係

完全明白 大部分人都臉皮薄唔敢係街到鬧返佢地 多謝你出聲

Sorry 唔小心負評左
就係因為白衫
元朗而家好多中立都變淺黃 或者深黃

多謝子彈

有次搭車比示威阻到
同車有人話後生仔

我大大聲話有人打人 跟住警察放犯 d人先咁不滿圍警署

做得好好呀

好撚多藍絲鐘意指鹿為馬

香港地又真係後生仔要蝕底啲架喇

呢度同伴同你同行
唔洗將佢地講既廢話放上心

你好勇呀巴打

[長文]人生最重要的選擇題

支持巴打無畏無懼作出選擇

感謝連登仔

藍絲就係個腦有事
唔洗同佢地講logic
下次一句屌你老母番屋企含撚啦就算

屌佢老味成班花生友無個敢出聲撐良心說話

你無做錯
欣賞你敢言

今天去上环水果摊买水果，摊主老头老太一对在聊天，说的是后生仔上街的事，我看有时间，就同他们聊了会天。他们是土生土长的香港人，可他们很喜欢共产党，说只有共产党好，大陆经济不错，我问他们喜欢毛泽东吗？老人从货架上拿下毛的雕像，很旧，他说是正货，我想可能是指几十年前买的。问参香港运动的看法，他们说天天出来影响生意，问象他们这样老人喜欢大陆的多不多，他却摇摇头。
看来这个年龄段的，可能是有那么一部分人是反对后生仔上街的。他们对大陆的经济增长看得清，对其它方面却不太了解。他们老了，认知固化了，也不需要去改变他们，多元化的香港才是正常的。
所以说并不是值不值得为他们抗争，抗争首先是为自己这个群体，谁都没有错，大家多点包容！

支持
不過如果係牛佬1號牛佬2號
又敢唔敢出聲？

利申：照屌

等班垃圾比人打下就知衰架啦

ho ball

支持 間中聽到呢類說話都會嬲到忍唔住開波

其實你講得冇錯，但同時都有多香港人值得我地去努力、去爭取。
好想守住香港，好想而家既小朋友長大後仲可以做香港人。

巴打，唔洗灰心，唔洗嬲，聽日一齊加油。

撐

巴打唔應該覺得尷尬
尷尬既應該係佢地
到呢一刻重未識用個腦

你好叻 我都希望有你咁勇敢發表意見

好型呀，其實d女可能係望住你出哂水

巴打我上次激動到走埋聲添啦

我地係為自己抗爭

後生仔得閒去做有建設性嘅事
總好過班師奶一得閒就講人是非
有時間就返去管下你個老公有無去搵娜娜好過

好多發夢個班都大學生or以上啵

相反幫政府多數毅進

為自己而戰 唔洗理佢地

樓主唔使嬲；下次再遇到呢啲仆街，試下咁拋佢哋：「屌你老母，我之前一日先去完撐警呀！轉個頭佢哋咁玩呀！仆街！」
講真，21/7畀白衫打中嘅，實有藍屍。佢哋唔敢認，你不妨代勞，少則封住兩把臭口，多則吸兩個客。嘿嘿。

巴打做得好，致敬。

push

好撚型
啲人望住你唔一定係覺得你奇怪
如果我當時係車廂
我一定會對住你微笑
好撚型！

多謝，而家真係誰大誰惡誰正確， 忍佢地重以為自己岩

我上次過馬路係安全島聽到兩個肥婆話打得好，係美國早就被人打死，我即鬧佢知唔知美國人個個有槍，如果香港人有槍你先使用同等武力啦，鬼唔望你下次比黑警打，兩個肥婆即刻衝燈走左

同路人

兄弟，抵讚。

支持你！！！

聽日一定要做 和理非！

呢d 垃圾一定要屌醒佢 警黑同作都支持 不如死撚左佢啦

呢幾日聽到d仆街野都好想爆9d藍絲

巴打屌得好啱

簡單直接 無得駁

Ching ho ball ah

以後同呢d 無腦c9講 "以後你地d仔女出街突然被黑社會打 記得到時要講 "打得好 成日去搞搞震拿"" 睇下佢地有咩反應

我今日搭小巴都聽到個司機同人傾計
（兩個呀叔）
大叔
司機

今日好似搞機場呀
係囉DLLM鐘意搞邊度就邊度想點就點鐘意就欄下路咁
聽日到元朗啦
係囉，又搞到冇人搭車好似前幾日咁

人要淨睇表面真係冇得醫

聽日入去搵你食飯，再慢慢傾

你做得好好！

不平則明 見義勇為 不用介懷

你做得好好
聽日我地再傾！

欣賞你

樓主你好正 香港人就係要好似樓主你嘅態度咁 唔可以縮係角 要將正確事講出嚟 但又有幾多香港人好似樓主咁 咁有勇氣敢行動呢

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

大大屌出聲係好爽 但同時會好老尷
我明你呀清

你無錯，我身邊都好多呢啲on9仔。
我而家已決定要慳返啖氣。
支持你。

鬼唔望下次佢d仔仔女女比人打！
冇良知既仆街要落地獄

巴打，請接受我最大嘅感激同敬意你做得好啱好啱，只係將真話講出嚟

係要撚化下

其實真係有好多呢啲人
遲下我地獨立 一次過清算

佢地係無知 你唔需要尷尬

巴打幾靚仔

做岩既事唔洗怕醜
有啲人真係唔屌唔鬆化

勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

大部份C9都係咁GA諗法
聽到好撚嬲好憎依班仆街

車入面d 女女應該出哂水

唔好怕事
事實怕咩大聲講出口

你絕對冇做錯
仲做得好好添

唔好諗住為人地爭取，記住我地係為自己爭取就可以了

咩公司呀

你冇錯到，錯嘅係政府

你好勇敢！

如果我係到一定幫你
好撚型

係唔值得幫家啦，
但點都要啦

之後實大把女

我前幾日都係地鐵屌廢老
不合作運動第一日
出完聲個廢老想打我
現場即刻好多男士挺身而出
好感動

千祈唔好怕樣衰
你肯帶起個頭就一定會有人幫

利伸 絲
現場好多人影住

你無做錯
屌柒佢！

點解可以咁有型？

巴打加油！

巴打好勇敢 同你個名一樣

多謝你既勇敢 做得好

為自己認為值得既香港人而戰

勝利牛丸係市中心 話唔埋見到hocc

巴打好勇敢！

真心 講得好阿！支持你架

其實大家都係為左自己抗爭姐

敢出聲既人唔多

敢出聲 唔係鍵戰 讚了

做得好 就係要你呢種咁有guts既人
香港就係太少你呢種人 d藍絲先至敢肆無忌憚喺到9up
以後遇到呢d藍絲都要大大聲咁屌落去 佢地唔屌唔鬆化
加油

撐巴打

我自私，我為自己爭取咋

佢哋中國嚟
唔好為咗垃圾嬲

有兩個人吵了一天，一人說3×8=24，另一個人說3×8=21，相爭不下告到縣衙。縣官聽罷說：「把三八二十四的那個人拖出去打二十大板」，二十四的人就不滿：「明明是他蠢，為何打我？」
縣官答：「跟三八二十一的人能吵上一天，還說你不蠢？不打你打誰？」

感悟：
不要和不講理的人較勁，因為最後受傷的可能是你，因為你的十張嘴也說不過一張胡說的嘴！

人想要快樂，一定要記住：
遇到爛人不計較，碰到破事別糾纏！

雖然重點係727，但都忍唔住比個叻你

同我公司啲藍屍狗差唔多嗰幾句

!

其實你個思想一開始已經有問題
你抗爭係為左自己 唔係為左人地 唔需要神化 英雄化自己
你出黎遊行係爭取自己想要既野 唔係要夾硬塞d野比人

你完全冇做錯

支持你巴打

巴打好叻！敢言加分！

正想咁講, 你做任何事, 對得住自己,
唔需要為任何人, 呢次成功唔成功都會有人出黎屌
你依家生存緊又係為左邊個?

佢地呢d係唔殺到埋身
都係抱住事不關己既心態
唉 無得救架啦

香港人有言論自由！

無人傻到帶自己年輕既仔女去人人打掛,C9真係唔用到,唔係扮豬

係啦
啲大學生一定係讀唔成書啦

其實咩人一定有 有支持實有反對
c9 都有支持同反對
唔明你想點

我覺得你想分化

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

小弟岩岩食飯 隔離果條友話自己係藍絲
講完就話驚出去比人打

喂 你返屋企含撚啦p牌狗

其實我有唸過我地都可以大大聲扮討論比多d知道真相

利申我宜家做緊 講呢d野就放大聲講

香港唔配有民主
因為過半數都係哩啲人

Good job bro

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

Well said!

你老母就真係唔應該喇
生左你呢條撚樣出嚟獻世

支持你

到呢一刻竟然仲有人話搞事既係我地呢班想救香港既人
我公司個洗碗呀姐竟然話元朗打人班黑衫係中環果班義士
佢地根本就唔知發生緊咩事 只係憑顏色去認人
我可以話你知 依家CCTVB個威力仍然係好大

講得好！

支持！

唔需要為佢抗爭
係為咗你自己

咁驚俾人打咁佢又講
真喺話佢on 9怕佢嬲

你做得好岩呀 毒撚嘅驕傲

下次show 埋片，直罵佢哋係港豬就得

Good job
欣賞你敢言

話說 呢幾日真係周街屌人 完全不能自控

唔洗驚

但仲有人值得我地走出黎為佢地發聲，就係你呀巴打！只要一日仲有人有良知，我地一日都會走出黎！

做得好，俾10個叻您

佩服

唔尷尬 做得好好做左好多人唔敢做既野

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

巴打
你好撚型！

好事嚟，鬧多幾次就唔怕尷尬㗎喇

你做得好好，有今次經驗你以後公眾場合發言會更有信心，這些人願意和大陸人一樣做豬狗，光復香港後第一批被送中

大家get左啲咩
我get到係佢想話其他人閑言閑語唔重要

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

多謝你有出聲屌佢但不帶粗口

欣賞你嘅敢言！

係要咁對呢d人，就算忍唔到唔可以好聲好氣教育佢都要開聲屌爆佢，唔好比機會佢地散播愚昧

巴打做得好

未到站未輪到你落車，當時應該係果2個師奶車廂

巴打好波！

好 屌得好

所以話依班廢佬唔死曬佢，香港根本就唔會有未來。

可惜唔在場，我在場一定出聲撐你，樓主好波

你做得好好 遇到唔啱嘅事就要制止佢哋錯落去！

照申請，申請左可以做文宣話比人知有遊行會舉行
至於佢撚唔批，冇所謂。基本法有集會自由，而基本法凌駕於公安條例。當佢係一張廢紙就得，照樣去，理西佢

我哋唔好天真期盼

應該答佢地 : 2位放心 唔會因為醜樣而俾人打 另外2位唔止個樣醜 仲冇智慧

傻閪

等佢地自己仔女，甚至佢地自己被人打咪知咩係真理

屌得好

無錯 香港有部分人係無撚得救
不過記著抗爭係為自己同仲有希望既年輕人

我成日都聽到，但唔敢好似樓主咁敢言
好欣賞

講真話，行公義，👍

係囉 屌佢示威都唔得咩叫集會自由 言論自由
中意乜都無既就翻去愛國唔好留係阻住
真香港人追求公義自由

我老豆d 古老石山都知個政府廢
黑社會同黑警合作

呢個時候仲咁講野都真係好無知

屌柒8婆 好波

所以咪係師奶

ching,好波

好簡單，華人就係賤，喺華人社會只要有權有勢就算日日搞大屠殺都會幫有大把人幫口開脫，歌功頌德

相反，無權無勢就算日日做好事幾有道德做到聖人咁都可以俾人周圍搵痛腳然後唱到成隻過街老鼠

好彩當年耶穌唔係出生喺賤種華人社會

手足好波

你好有勇氣
比著我會覺得好想屌7佢地但又唔敢出聲

呢d垃圾
當晚佢有份搭去元朗就fit曬